這張相片應被考慮採納成中國國徽

這張相片應被考慮採納成中國國徽

真也假時假非真，以假亂真假當真。
真從真裏知是假，假又假時豈會真。
上行下效競作假，前赴後繼總稱真。
一國兩制揾你苯，社會主義專呃人。

我認為這張相片應該被考慮採納成為中國的國徽。

在中國共產黨領導下，上行下效，全國就是一個A貨國家。

但都堅持只有自己的才是堅嘢。而且還要理曲氣壯，大辭炎炎，高呼反對假嘢。這就是中國。

中國共產黨是假的共產黨。推行的所謂「社會主義」是假的社會主義，馬克斯都死唔眼閉。

所謂「為人民服務」，都是假話，真正服務的對象是共產黨的高層領導人及其家屬、高幹、各級官員、層層的官僚系統。就算真的有甚麼服務，都只是手段，不是目的，也不是使命。

所講的「民主集中制」，只有「集中」是真，「民主」是假。
所謂「人民協商」，事實上沒有「協商」，也没有「人民」，「鬥爭」才真正主導一切。

「愛國主義」也是假的，「愛黨」才是真正的要求。

「一國兩制，港人治港」有幾多是真？有幾多是假？
如果事事都要先講「一國」，就不是原來說的「一國兩制」。
當年不是說得清楚嗎？「除了換枝旗，什麼都不變」，「除了國防外交，什麼都不管」，現在呢？

「港人治港」又有幾真？那個領導香港的港人，由幾多個港人選他出來？治港的那些港人，幾時有代表過港人的利益？有幾何會反映香港人的真正的意願？

本應2007年透過三部曲可以決定如何產生特首，突然變成了假話，所謂真的改革要變成五部曲；2007變成2012；到了2012，又變成了2017。到了2014，又告訴你們，2017的政改要考慮國家安全，所以之前的承諾又變成了假的，又變了個人大831決定。

「基本法」清清楚楚寫明的也是假的，之後隨意演繹、不依程序來演繹的所謂釋法才是真的。

所有原本是真的，最後都變成假的，被所謂更真的代替；不過，將來所有更真的，又都會變成是假的，又被更更真的來代替。所以將來的都會是真，現在的、快要兑現的都會變成假。這就是共產黨領導下的真假循環，這才是中國共產黨的真假邏輯。

不過這個國家最喜歡自詡什麼都是真的，「真心誠意為人民服務」，「真心誠意在香港發展民主」；只有共產黨講的歷史才是真的是歷史；只有在共產黨控制下的民主，才是真正的民主，所以「中國才是全世界最大的真正民主政體」。

所以這張相片很有代表性，最能真正反映中國是一個什麼樣的國家，也最能真正反映，在共產黨領導下，把中國變成一個什麼樣的社會。

我認為應該把這個新的國徽放在中共黨旗及今天中國的國旗上。因為原本那黨旗上的鐮刀和斧頭都是假的，這相片代表了的才是真；原本那國旗上那幾粒星星代表的也是假，這張相片代表的才是真。

From: